無聊一齊吹下水？

大家做緊咩

我個1001

LM

正
趕到坐A12返屋企

做咩咁驚嚇

除定褲想俾我屌？

你欠我1Q

春袋咁多仔溝
香港好多戀童癖

真 春妹乖 過嚟姐姐度

佢無端端打過嚟唔知佢想點

咁咪去囉
交友你係齋talk ?

姐

袋袋多女

之前唔鍾意佢，但唔知點拒絕，最後不了了之，
頭先已經blk咗佢

聖誕搵你攝

淨想要你一個

有食唔食

你連tg都唔俾我

我仔黎
唔搞gay

我唔食屎的

你咁多女，我唔膠馨

好肚餓

嘩好慘
俾你插到一棟都冇

你有石頭

冇女，淨係想溝你

新人lm

佢太chur，怕左佢

點稱呼？

想搶禾boomboom？

你有女

你成日跟蹤我

秋香

你唔攬禾

可以叫禾做石頭

邊有
禾巧悶
想聖誕比人約

石頭

是怕醜

我約你得唔得呀石頭巴

批准可以怒漢棍撞棍

刺激

我都無人約屌

收皮

想溝我石頭

還返俾你囉咁惡

你咁多仔仔

唔使理boomchu的

咩仔，邊到？

你咁多女，唔洗理我啦宜家

分享是日晚餐嘅前菜

冇我份

長腿小姐

呢排淨係食過大閘蟹

短腿小姐都好食的

個po 推得咁快

我個中學同學一晚食咗6隻
我食4隻已經不行了

有我喺度亂up實快嘅

唔好喇霸住晒啲airtime

好寒涼

hi企鵝仔

真
佩服佢

石頭識d野

同我差唔多

你係長腿先生

長腿先生你好嗎？

想我清哂啲嘢食...

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。

老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

得意姐係唔靚仔

邊有咁多靚仔
我又唔係話要溝靚女

個個第一眼都睇靚仔 除非有機會相處耐啲

驚

呢篇文我笑咗勁耐
其實我都係4年前先知呢篇文嘅存在

既然你咁有眼光 比張靚相你

咁樣笑人 好衰

我覺得係香港人過分追求瘦
少少肉就話肥

好似係石頭笑㗎𡃓
我淨係post原文

認錯了
肥妹仔好q der

有幾先

hoq

真 有啲肉先好睇

你睇下你自己講咩
「呢篇文我笑咗勁耐」

華安放飛機 好曳

笑嘅對象唔係肥妹咪得

你明明就係笑緊

我唔放飛機㗎好乖㗎其實
因為我以前好少做working

笑緊個作者
講得咁露骨都冇鹹濕嘅感覺
好勁

點會冇
好努力減緊

巧sweet

咩樣呀屌

護哥樣

Join?

死石頭

石頭（已死）

唔比死

回想返呢個人未出現之前既日子
生活咪一樣係咁樣過
忘記唔倒架啦 等時間幫你沖淡

有時真係寧願佢冇出現過

想學下泰拳 格鬥技嗰啲
唔知邊度有得學
最緊要係黃店

邊個佢呀又
春袋真係好鬼多仔

應該咁諗 有佢既出現 先有而家成長左既自己

[member]

有囡嗰個? 仲介懷到而家呀?
屌你 真係男人唔壞 女人唔愛

好返好多啦屌你

有女朋友嗰個？仲未完咩？？？？

完咗好耐，係我自己有時諗返之前啲嘢姐

有囡架 醒未

傻妹過咗去唔好諗

一直飲 依家去到70

醒啦佢對我冷淡左已經冇再亂諗嘢
留喺佢身邊已經足夠了

你加油 食多啲

wtf

我睇落最多65 手腳幼到傻

hi

你阻住禾溝仔

我手都唔算粗 係對腳真係令我睇落去有種cat girl 嘅感覺

邊有

我同我啲相一樣 係面肥左同肚其他冇變過

講笑

食屎

絲好高？

我邊度絲

乜撚嘢 ive?

有三隻腳嘅絲

gay佬

兩個post同時追 追到亂曬

食鬼仔好過

屌呢個好撚好笑

boomboom你好串

石頭柒咗要潛水了

袋袋醒啦，un晒佢del晒佢，唔好比佢呃西屌

我呃豬豬

幾時考試

月尾

你想呃我西屌媽咪

溫未

一定要食

驚未

訓醒繼續

追撚含仲犯賤

唔驚，我只屬於你

食奶黃包

我追住你

屌你老母得啦我唔搵佢啦！我未到追撚含禁犯賤！至少留返少少尊嚴比自己！！

到禾好驚

叉燒！

食未，好餓無啦啦

講得出做得到先好

無絲約禾

唔搵啦屌！你成日咁樣話我！
我去做功課再見！！

我相信人係犯賤的

你d snap chat女女

約祝祝絲囉

做咗一陣功課之後
樓豬：好掛住佢啊

...我先講左第一句

boomboom你好𠹌25
朋友來的

Ive?

想格劍

被害妄想症

好大粒花生

我搵人爆你就真

你呢排好囂張

9up姐
鬼知你男定女咩

非
boomboom造謠生事

咁我記錯埋其他人對唔住😑

推得好快

樓豬又話潛水

依家休息緊

苦惱緊應該點算好

苦惱多陣先
都話未準備好

快啲搵佢

我好理性

真係未準備好咩

你唔好引我啦

搵啦唔好等

唔得
絲打你苦惱緊啲咩

男仔a好俾心機咁溝緊我，對我好好
但我對男仔b比較有興趣多啲，但佢冇溝我，諗緊要唔要主動出擊

你話你苦惱🥱

你咪主動出擊試吓

好撚苦惱

放過a啦
唔好浪費人時間

最後一個字係咩，睇唔到

全部要

有咩好苦惱
鍾意就鍾意
唔鍾意就下個

emoji黎

本身幾個星期前男仔B有約我，但我個陣未完sem真係冇時間冇去到，而家好撚後悔

Why not both

我未更新唔怪得

咁又唔係太好喎

咁你主動約佢

今日問咗 但係佢未覆我

What are you 笑緊

真

唔試過點知粗唔粗姐

我都覺得自己好似晒緊人時間

咁等佢覆

不如介紹a比我識

佢兩個搞gay 咁我咪冇晒

gay

老實講你都幾狗下
明知自己鍾意邊個多啲仲拖住人地

非

學護哥再惡d

啱呀

真係好撚狗 做咗以前自己最憎嘅人

抵撚柒死？
但真係好難學佢

咁我寧願要晒

想做潘曉穎？

不了

唔好咁惡啦

等到依家瞓唔着囉

基本上你以前愈憎嘅人 大愈大機會做番呢種人
我已經試過兩次

Mean能刀

好悶 諗緊溫唔溫書好

咁你繼續等，等等下就會訓著

唔好啦

有無諗過比人撚嘅a感受

一無嘢做就想溫書 費時浪費時間

之前兩次做乜嚟

非
我好友善的

唔溫啦傻咗咩

想唔想肥佬？

咁就溫啦！

有啊 所以準備收a皮了

學唔到護哥咁撚型

當局者迷

你都好撚迷

係慘嘅

依家早啲收佢皮仲慘咩

哈哈 你班咸家產分手呀
抵撚柒死

好好笑

你迷完未 使唔使石頭kum你兩巴

點解禁鍾意石頭

好難學佢

...boomboom幫我解釋下

溝唔到女姐有幾慘 好過繼續俾人拖住

佢有嗰種氣場

笠腰

你是我的命運

你解釋啦🥺

都未溫哂

你問下佢點解
不過唔好繼續拖住a 絕對係好事

唔溫都唔會肥

扮到一句扮唔到第二句

點解

sam gor

whyyy

咁又唔使咁嘅 細個太傻豬啦

抵撚柒死

溫咩先

be considerate

係

好好笑咩

鍾意一個人 但係嗰個人唔鍾意你真係好慘

做咩

所以放過人地啦

仆街嘢嚟

咪傾緊

Chinese Culture

你曳啊

點分真係對自己有意思定FF

問下佢

你分唔到的算把啦

直接問佢

如果佢真心當我朋友好似唔止有啲尷
仲好柒

不嬲都仆街嚟

約佢聖誕正日，試下佢

哎唷想要咪出聲

係無溫緊

我習慣會問對方

假象嚟

係我麻麻哋想見佢啊

下

另一件事係咩？
我自己就幾肯定鍾意B嘅 因為真係好想溝佢
準備會同a講清楚

你好多target

呢個真

咁唔好講

我唔值得佢鍾意
如果佢唔係鐘意我仲好

好撚直接

唔怪之得你咁惡死

所以我都幾唔鍾意呢種人

點知係罐頭信 隻隻兵收到嘅都係一樣

我覺得你真係好好，同你一齊既日子好開心，日日同你上堂，食飯，做功課，得你先比到呢個感覺我，你係我最好既朋友

我都想同阿A草心心

同石頭草

你好好 唔好嘅係我 只怪right person but wrong time

屌

做得好啊 懲罰下佢哋啦

想打機

好勁你點玩的

打吧 想睇

我哋一齊打

打啦 仲諗乜

樓上講好型嗰啲笑鳩小妹

女人唔可以型？

你地明曲

我好廢

認真架

非
信任呢

廢到無人同我排

咁你仲上連登

不存在的

咩game呀

但我又想早啲訓飲完奶茶瞓唔着

LOL

咁繼續傾多陣

你同阿a傾好先

諗緊好唔好今晚唔瞓 驚聽日瞓唔著 後日考試

訓啦痴線

個個都唔洗訓聽日唔洗返工？

做咩唔訓

阿a佢瞓咗了

垃圾

照講

瞓啦 傻咗咩

呢排唔太鐘意瞓教 早兩日40個鐘無瞓 再早幾日24個鐘無瞓

唔太瞓到 同埋忙

忙住上連登？

驚佢起身會崩潰

唔眼瞓 今日6點幾先醒

是

收皮啦

但瞓唔到

好勁偷到好多時間

大家最想同方個講對唔住

邊個

驚驚

入夜咁撚凍既喂

前排寫essay又有 溫書又有 其實仲有書可以溫

溫啦，做啦

但對身體唔好 我係唔瞓到個身體已經無感覺

asm就做哂架喇 係書未溫哂 但其實今日係set比自己嘅dayoff嚟 但唔做嘢有啲唔舒服

珍

是
要傾嘅都係會傾

做左先

打多陣牌先

同我打

來吧 雀姬

有時做player都幾好呀，唔上心

天鳳正啲

原來樓上全能部player來

阿a你好

game名嚟

我唔係

唔識

好靚

佢地係
我唔係

從良了

你唔係玩日本牌？
天鳳 雀魂 雀姬

唔知呢

唔係我個名 係個game嘅名嚟

你多女

唉

我知呀

我純情小寶寶

好眼訓 8

係 但無玩你嗰隻

即刻起身 屌你老木

祝你下一鋪四暗刻

咁撚惡

聽日早啲起身返工

俾我鐘意應該真係好辛苦

我繼續溫書

奇怪既控制慾

其實諗諗吓我應該真係唔好出嚟害人

無啦 為咗做任打緊四麻 係咁輸
慣咗打三麻好耐無打四麻

我都未收山 做咩咁樣

輸得多就慣了

做完任即刻轉番三麻 真係打唔慣

你正正常常洗乜收山

我都唔算是一個好人

大家都唔見了

我更加唔算
同我一齊應該慘過食屎
少少野又唔開心

冇你禁癲

講嚟聽下

現在還很早呢

想融入對方既生活圈子係咪一個問題

唔洗返學咩

唔算係

唔係停咗課咩？

要online lesson 呀

不過對方唔想
所以係一個問題

慘慘 快去睡吧

佢唔想就無計了

哦，好啦，早抖

係咪我俾唔到信心佢

你外國人？

唔一定 有啲人係唔鐘意 覺得要分番開

香港但uk時差

想了解佢多啲

唔一定要靠融入對方圈子嚟了解

長遠嚟講都唔需要融入圈子？

識對方嘅朋友唔代表融入喔

點為止識

知邊個打邊個 而啲朋友又知你嘅存在

大家都好想出pool咁

點解你係咁食嘢

想正皮 撳錯做負皮

因為我真係食緊嘢
介紹番 Brookside dark chocolate noir

負返你 打和

你又幾識食

多謝

又有野可以叫春
發現自己帶唔到正向影響俾人

有咩問題

你另一半得負能量你會開心？

如果夠鐘意嘅話why not
佢唔開心咁咪由我帶快樂比佢

我諗係人都會頂唔順

其實我嗰件係咁
咁我又好易就心情好好
所以無咩問題

88

89

90

91

😠

93

95

96

97

98

1001

99